★點解 中興收皮後，貿易戰好似靜曬？

打完？

支那已投降？

trump同支那都再冇講復仇？

好似1945掟完原子彈咁款，靜曬

燈到有另一輪貿易戰

過左兩日者

抖一陣再繼續

星期六日度度點打先

下一步安排FBI拉鳩老貓你先再戰過

馬云：⋯⋯⋯

比人打到爆哂江，你仲會挑釁人？

《厲害了我的國》也吃河蟹 騰訊全面緊急停播

終於有人講

因為支國真心冇得打 ，未開始支國已經輸左了。

今晚光明頂有 Dream Bear ，句句插支那菊花